民主黨已經準備好被委任做臨立會 2.0 議員

“或” 字即係 “是但一樣通過就得”
“如果兩樣都不通過 ..." 即係 "相反，是但一樣通過就得 ..."

用返上星期嘅民調結果，估計有 80% 藍 C 同 30% 黃 C 支持，平均已經過咗 50%，咁民主黨就可以名正言順被委任啦！

算啦，我決定下次如果抽中我就答同意留任，嘅然佢哋咁想做千古罪人就成存佢啦

點睇都係
是但一樣中就辭職
立場報導都係咁